你地拔完智慧齒都食d咩

琴日朝早拔牙前食咗個腸粉，夜晚就食咗粥同饅頭
到而家都未食，又話唔得食牛肉 雞蛋 魚 麵都要煮爛先可以食喎依家唔知食乜好啊好驚會整到發炎
有冇人都啱啱拔完智齒可以話我知仲可以食啲咩呢 唔該啦

咁開心但係唔驚整到傷口嗎

通常剝完頭一日先煩啫，第二日基本上咩都食得
除非你係一次過剝四隻㗎啫

食物係入邊好似會發炎㗎，你都係要睇住漱口朗番佢出嚟好d

我個醫生手勢好好，剝完姑娘仲話咩都食得，夜既已經去咗食海南雞飯，同埋姑娘話食雪糕會令傷口易啲止血，然後自即刻啪咗吱雪糕。好爽😛😛😛😛

一隻，上網search都話一個禮拜之後先可以正常食其他嘢

我都有睇到人話食雪糕啊，陣間落樓整番支先👍🏿👍🏿

食啲軟啲淋啲嘅，用另一邊咬，食量會係平時一半甚至1/3
另一邊都會咬到好攰

上兩次剝完都去撚左食爭鮮

戇鳩，一隻你就走啦咩都食得啦，你有另一邊咬嘢架嘛男人老狗

薯蓉

剝完痛足成個星期喎，根本都唔願開口食野，食粥都覺得辛苦
仲咁好野食d要趙既野

驚㗎嘛網上又話食咗好自為之好似好大獲咁

辛苦你了

之前拔完醫生話麻醉過左就會痛
開左止痛藥比我食
但成日都無痛過
第一日食粥
第二日已經正常食野
呢d野因人而異

唔使理啲廢老生安白做，人地一邊一邊咁剝都係咁食，何況你先剝得一隻。真係要講咪就係唔好食啲易有碎骨既野囉，其他照食都冇所謂

下面先剝左一隻，另一隻未生曬
麻醉過後我都無痛，但係唸到仲有三隻就頭痛了

就係話食粥 但係粥消化太快 好肚餓

唔該你